對上一次無憂無慮係幾時

應該係中六畢業之後，雖然都有嘢煩，但都係雞毛蒜皮嘅事，唔影響當時嘅自己，日日都玩得好開心瞓得好好。到而家大咗，每分每秒都諗緊點解決要處理嘅事情，健康、家庭、父母、事業、身邊嘅人、人生往後等等，而最悲哀嘅係感覺已經唔會再有無憂無慮嘅一刻

從來未有過